跟我一齊嗌「誠哥無能，排撚死人，曱甴王可恥！！！」

其實依家其他國家口罩都缺貨你唔好咁樣話人啦⋯⋯
你咁樣鬧同琴日阿布泰嗰啲大媽有咩分別

你都on9

拉

話埋誠哥做乜柒

拉

拉

咪on9啦